究竟有啲咩人會食西芹

嗰陣味真係狗也不屌

me

點解會鍾意食。請以100字來形容你對西芹的喜愛

細個被屋企人迫食哂成碟西芹 一路喊一路食 好臭啊

我阿嫲以前成日煮西芹鮮魷 我覺得又幾好食

我鍾意生食，好爽口

西芹炒魷魚不知幾撚好食

西芹纖維好多，炒耐d淋d好食

要挑根

我
其實唔覺佢有咩味
咬落去好爽

西芹擺落雪櫃就會好嘈

因為曹雪芹

食開屎嘅人

西芹好食喎，夠爽口

但食完頭髮會有陣西芹味

加蝦醬

睇完你個POST, 個口無啦啦有陣西芹味, 好想嘔

好撚正喎

比狗食

榨汁好好飲

好撚鍾意

垃圾咪你囉
夠你臭

酒樓既帶子貴妃蚌炒西芹不知幾撚正

蘆筍才是皇道